﻿001	包囲を抜けた！<br>あとはここを駆け抜ければ、<br>飛空艇までもう少し――！
002	間に合っ…た！	VO_adlai.adlai_battle_0019
003	罪獣は…!?	VO_nimuru.nimuru_sys_0004
004	――デカい	VO_waginao-c.waginao-c_sys_0016
005	ウソ、アスモデウスよりももっと…!?	VO_mela.mela_sys_0027
006	…ここは、僕たちの罪域とは違う<br>奴の餌になる“罪”を生む人間が、<br>沢山いるんだ…	VO_nix.nix_sys_0018
007	ってことは、もっと強いってこと!?<br>そんな相手、どうやって戦えば――	VO_mela.mela_sys_0021
008	オ―――	VO_belphegor.belphegor_battle_0002
009	…ッ!!
010	…なんて、地震だ…！<br>こんなの、今まで起きたこと…!?	VO_adlai.adlai_sys_0026
011	…ッ、飛空艇に乗れ！<br>奴さん、<br>まだまだ暴れたりないみたいだぞ！	VO_minario.minario_battle_0022
012	く――！	VO_nimuru.nimuru_battle_0022
013	オォォォォォォォォォ	VO_belphegor.belphegor_battle_0020
014	…ベルフェゴールがたった一度、<br>暴れただけで…	VO_emmer.emmer_sys_0021
015	地形が、変わっちゃってる…	VO_mela.mela_sys_0020
016	この様子では、あの付近の集落はもう	VO_kuienai.kuienai_sys_0004
017	くそっ！　俺がもっと早く気づいていれば<br>こんなことには…	VO_minario.minario_sys_0013
018	…これを、イコーナが
019	…止めよう、罪獣を<br>こんな悲劇、繰り返しちゃいけないんだ	VO_adlai.adlai_sys_0022
020	ああ、必ず	VO_nimuru.nimuru_sys_0004
021	…そうだな<br>過ぎたことを悔やむのはあとだ<br>今はできることをしないとな	VO_minario.minario_sys_0004
022	罪獣のこともそうだが、<br>イコーナを逃がしたことも気になる
023	なんとか親父や上の連中を説き伏せて、<br>指名手配でもなんでも――
024	…なんだ？<br>アドレイ、この警報は一体？
025	待って…通信？　こんな時に？
026	――聞こえているかね、諸君
027	誰だ…？	VO_nimuru.nimuru_sys_0006
028	この声、まさか…
029	ああ、俺の親父――<br>浮遊都市『レジントン』の市長、フェデレだ	VO_minario.minario_sys_0005
030	聞こえているかね、諸君
031	選任技師アドレイ及びその客人たち<br>君たちには、罪獣の覚醒を促したという<br>嫌疑が掛かっている
032	至急帰投し、身柄を明け渡し給え<br>繰り返す――
033	――至急帰投し、身柄を明け渡し給え
034	…やられた！<br>イコーナに先手を打たれた！
035	くそっ、このままじゃ奴を追い詰める<br>どころか、こっちが指名手配だ！	VO_minario.minario_sys_0013
036	兄さん、これからどうすれば…	VO_emmer.emmer_chara_1011
037	…ここで逃げても、疑いを深めるだけだ	VO_nimuru.nimuru_sys_0031
038	言われた通りに、投降しよう<br>彼らが、少しでも話のわかる相手で<br>あることを祈って…
039	すべては、最悪の方向へと進んでいた
040	俺たちは、ずっと罪獣の存在に怯えてきた
041	地面を揺らして、<br>人が積み上げた物を残らず薙ぎ払う、<br>災厄の化身に
042	“その背中を<br>踏みしめて生きながら、ずっと――”
043	目覚めた罪獣<br>姿を消したイコーナ<br>そして俺たちにかけられた嫌疑
044	無明の闇の中を行くような<br>不安を胸に抱えながら――
045	それでも俺たちは、<br>自分に何ができるのかを探し続けていた
